牙肉痛食咩藥好？

幾個月前洗過牙

唔想食咁多消炎藥
噴過西瓜霜 無咩效！
有無人試過食牛黃解毒片？

西瓜霜

胃仙U

係咪熱氣？
飲下涼茶囉

確定係熱氣？洗完牙應該係牙肉狀況最好個排
又痛又腫，肉左加小小鹽暖水漱口之類未

啤酒

牛黃解毒片牙肉痛好似無乜用
再用下西瓜霜？/2樣一齊用

必理痛
睇牙醫搵病因